#130563多次重複本人post

[集中討論] ONEPIECE 海賊王 932 將軍與花魁 中文

漫畫ONEPIECE 海賊王 ワンピース 932 將軍與花魁 中文 出左快啲睇

HUNTER X HUNTER 全職獵人 381 捕食 集中討論

HUNTER×HUNTER/全職獵人 381 捕食 漫畫中文 集中討論

重覆唔得？

#130563係咪唔bam?

係唔bam
要bam就bam埋你

明白

再嘈bam你

#3020 多次自己重複自己post，意圖洗版
證據：

東京食屍鬼 十集你都重複左十個扮咩

吹牙

用錯帳連績兩次仲唔係

瞓醒未啊

得未呀依家，今次用啱帳喇。

即係你開咗十個冇人入嘅post啦 ，
反正你都冇睇套漫畫，你咁介意做乜...

Ching ho ball

換返個帳返黎，而家咩環境

佢又發癲

不如以後做站務台台主算喇，成個版都係你嘅post，
又多回覆，又冇重複。

睇你都係鐘意投訴多過睇動漫。

動咩漫咩

用字係動畫或或外國用卡通同埋漫畫

摺埋啦

知你身分特殊玩分身la

又屈

Adman做唔到野
建議你報驚同出6c信

要ban

Bam你先

gchi

bam

Bam

Ok

批唔批

No

why

因為太on9

...........

？

55

即係點?

nollm

............

關我咩事

台主話關就關

佢惡曬？

不嬲

不是吧

洗夠版未呀

ワンパンマン ONE-PUNCH MAN 一擊男 重製 147 一拳超人 第147集 集中討論

上面班人狂推又唔理

# logic

重複po洗版之極！

內容唔同丫你之前堆東京食屍除左題目仲有咩分別

收皮啦 柒就柒啦

你成日引用bam圖同幻齒圖咪差唔多

關你撚事？

依家就係唔想入你呢D賤精個POST，吹呀？
你個人又賤，唔係洗負皮就喺人地背後投訴，投訴到成個站務台都係你個POST，簡直係橫行霸道
你個人咁賤仲想人地入你個POST？
根本D POST又唔係屬於你，你咩新絲蘿蔔皮要人幫你推POST？
集集開幾個POST都唔知你想點，睇你D回覆就知你根本連睇都冇睇過套野，
我就係要集中返D人等大家可以討論，唔洗俾你呢D賤精manage住。
其他人開POST我都會幫佢地推，我就係要你開POST都冇人回！

你自己重複我post先

龍珠開幾個？

1,2月有條友見到有集中post 新章果兩個

都去開我先第一時間去開龍珠

等條友再開咪覆chok人果個post

上次我都覆左chok人個post十幾次

下期再出咪執到咁

突發出左新一集 要回覆請去集中討論

然後貼埋集中個新章link睇下你觀感會唔會好d

丫丫丫

重複有咩問題 你有版權？

巴打我都睇你唔順眼好耐 成日以為人地叫台主你就真係台主

個論壇又唔係你開 你d料又只係貼link
自己冇版權 人地重複你 你有資格告人咩？

駁唔到又淨係識負皮 有咩意思

答啦 話人扮盲 你自己又點

想請問點解次次講中point就唔答
係默認 定係智商未夠答唔到

條撚屌又唔參與討論，野又唔識講，又詞不達意，都唔知上嚟討論區做乜柒。

真

收皮啦

blow?

Bam未

你係Husky 分身

係

77

99

No way

66

00

wwwww

重複咁點

Bam囉

ho

5ho

Bam埋你

追左onepiece好耐
但唔敢開post 驚比樓主報復

驚閪

agger
有得上榜不知幾好

羨慕

努力啲，你都可以上榜

好

原來唔可以重複?

唔可以

可以

咁又點？
咪咁小氣啦

唔小氣點做台主

狗係小氣啲

who say

小氣狗

壞左既小氣狗

有冇壞埋右？

橙，冇得救

唔批

推到吹

唔批你個唔批

唔批你個唔批你個唔批

你話事？

條大陸狗成日扮盲

日常

又係130563呢條撚樣

幾時搞

我話事

唔準

因為3020 太on9

咁bam jor#3020咪得-.-

唔準蝦弱智人士

ok
但唔包括#9

吹咩?

我推到手軟啦

係吹

唔想入你post就開多個
有咩問題？

唔係

真 佢犯眾憎

咁你想點?

Bam柒佢

唔得喎

我冇問題

你有咩問題

😂

推你老母牙推-.-

樓主已經幫你開左file

臭雞icon撚 又邊個分身黎

Husky

比你發現左.............

推個

唔好推

事件好嚴重，要推到連狗老母都睇到

真
推到adman睇到為止

係唔係

係唔bam

係都bam #3020先

佢做錯咩

玩分身

唔係
係衰on9

佢開分身

不是衰on9嗎?

會 bam

是

系

玩夠分身未？

唔會玩夠

你開分身

重複會點

咁又點?